病假紙問題統計

依家香港啲公司唔係全部都應該大多數會收中醫開嘅病假紙，咁好多老坑中醫都未必識英文，想問吓大家公司有無話病假紙一定要英文？

基本上，只要係註冊中醫就一定要批凖！

註冊中醫寫就得啦